<resources>
    <string name="app_name">九彥養鴿</string>
    <string name="facebook_app_id">168904660384778</string>
    <string name="logout">Logout</string>
    <string name="profile">Profile</string>
    <string name="no_email_perm">Email permission not granted</string>
    <string name="serverIp">http://140.125.81.27/</string>
    <string name="useFB"><u>使用Facebook登入</u></string>
    <string name="Googlekey">AIzaSyAsCIj5z_S4ep-pYaX9d5FbEg5_uUYe-K8</string>
    <string name="terms">敦煌服務條款\n
\n
一、說明與同意條款
\n
1.          當會員完成敦煌書局網站（以下稱「本網站」）之會員註冊手續或開始使用本網站服務時，即表示已閱讀並同意接受本網站服務條款之所有內容。
2.          敦煌書局有權於任何時間修改或變更本服務條款內容，修改後將公布本網站上，敦煌書局不再個別通知會員，建議會員隨時注意該等修改或變更。會員於任何修改或變更後繼續使用本網站服務時，視為會員已瞭解並同意接受該等修改或變更。
3.          若不同意上述的條款修訂或更新，或不接受本服務條款的任一約定，會員應立即停止使用本網站服務。會員同意使用本網站服務所生權利義務，得以電子文件為作表示方式。

二、會員註冊

會員同意下列事項：
1.          依本網站註冊流程之提示，提供會員本人之正確、最新的資料，且不得以第三人之名義註冊為會員。每位會員僅能註冊登錄一個帳號，不可重覆註冊登錄。
2.          隨時更新會員個人資料，以確保其正確性，獲取本網站之最佳服務。
3.          若會員提供任何錯誤或不實的資料、或未按指示提供資料、或欠缺必要之資料、或有重覆註冊帳號等，敦煌書局有權不經事先通知，逕行暫停或終止會員的帳號，並拒絕會員使用本網站服務。

三、敦煌書局個人資料保護聲明

關於會員的註冊以及其他活動參與或交易所取得之個人資料，依敦煌書局「個人資料保護聲明」及個人資料保護法受到保護與規範。

四、會員帳號及密碼

1.          在註冊本網站為會員時，將設定一個特定帳號與密碼，作為進入本網站之身份，維持帳號與密碼之安全是會員的責任。任何依照規定方法輸入會員帳號及密碼與登入資料一致時，無論是否由本人親自輸入，均視為會員本人所使用，利用該帳號及密碼所進行的一切行為，會員本人應負完全責任。
2.          會員使用注意事項：
2.1會員的帳號或密碼遭到盜用或有任何安全問題發生時，會員將立即通知敦煌書局。
2.2每次使用完本服務後均會登出帳戶，若是與他人共享電腦或使用公共電腦，離開時亦請關閉瀏覽器視窗。
2.3會員帳號、密碼與權益均僅供會員個人使用及享有，不得轉借、轉讓或與他人合用。
2.4帳號及密碼遭盜用、不當使用或其他敦煌書局無法辯識是否為本人親自使用之情況時，敦煌書局對此所致之損害，概不負責。
2.5敦煌書局若知悉會員之帳號、密碼確係遭他人冒用時，將立即暫停該帳號之使用(含該帳號所生交易之處理)。

五、會員使用的義務

會員同意絕不為任何非法目的或以任何非法方式使用本網站服務，並承諾遵守中華民國相關法規及一切使用網際網路之國際慣例。會員若為中華民國以外之使用者，並同意遵守所屬國家或地域之法令。會員同意並保證不得利用本網站服務從事侵害他人權益或違法之行為，包括下列事項，但不限於：
1.          公布或傳送任何不實、誹謗、侮辱、不雅、猥褻、具威脅性、攻擊性、違反公共秩序或善良風俗或其他任何不法之文字、圖片或任何形式的檔案資料。
2.          刊載、傳輸、發送垃圾郵件、違法或未經敦煌書局許可之訊息及廣告等；侵害毀損敦煌書局或他人名譽、隱私權、營業機密、智慧財產權（商標權、著作權、專利權）及其他權利。
3.          違反依法律或契約所應負之保密義務。
4.          冒用他人名義使用本網站服務。
5.          傳輸或散布電腦病毒、後門程式或影響本網站或其他使用者電腦之正常運作者。
6.          從事未經敦煌書局事前授權之商業行為。
7.          其他不符本網站服務所提供的使用目的之行為，或敦煌書局有正當理由認為不適當之行為</string>
    <string-array name="identity">
        <item>種鴿場</item>
        <item>作出者</item>
        <item>教練</item>
        <item>鴿友</item>
    </string-array>
    <string-array name="sex">
        <item>請選擇性別</item>
        <item>男</item>
        <item>女</item>
    </string-array>
    <item name="visible" type="id" />
    <item name="masked" type="id" />
    <string name="title_activity_pigeon_view">PigeonViewActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>
</resources>
